戴口罩食煙

戶外都要戴罩，食煙撚要諗下

法例有冇話口罩唔可以穿窿？

condom 吉個窿都可以畀碌鳩透氣

咁大個窿可以食雪茄

CLS

似帶口罩含撚多d

duk 個窿

快啲量產，實好快賣斷貨

你好核突